[
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Skramle skramle nede i taskeb. bebrejdende hvisken \"jeg kan ikke tale nu! Jeg er til m\u00f8de i banken!!\" Hvorfor tager m\u00f8dre ALTID telefonen?", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:41:43 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514801865360695296
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Lenovo er glade. Samsung tr\u00e6kker stikket p\u00e5 europ\u00e6isk laptop-salg - Computerworld http://t.co/yjt7tEfC5U", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:31:32 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514799301567217664
    }, 
    {
        "user_id": 271701572, 
        "text": "When you ask you bio teacher to close the window and he slams it... #ifeelthehate", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:22:00 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514796903343878144
    }, 
    {
        "user_id": 271701572, 
        "text": "RT @UnrevealedFacts: People with sarcastic personalities tend to be more honest and upfront with their friends.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:17:22 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 927, 
        "id": 514795736312336384
    }, 
    {
        "user_id": 15444206, 
        "text": "Simpelthen s\u00e5 tragisk", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:16:08 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514795423828291585
    }, 
    {
        "user_id": 15444206, 
        "text": "Ny video fra Islamisk Stat viser halshugningen af franskmand i Algeriet", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:15:29 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514795260367876096
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "\"Jeg er medskyldig\", siger ern\u00e6ringsekspert @chrbitz i #Reporterne om sundhedshysteriet i Danmark. Vi debatterer spiseforstyrrelser mm.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:14:37 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514795043593658368
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @FelicityMorse: This owl picture by Karthik Vilwanathan is trending, because it is so bloody *awesome*.  http://t.co/Vkg65BOizR http://t\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:13:56 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 10, 
        "id": 514794870041772033
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @spiri: Hvor er det da i \u00f8vrigt genialt at Dj\u00e4mes Braun har f\u00e5et the one and only Poul Thomsen til at introducere video! https://t.co/a2\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:13:37 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514794792396787712
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "\"Jeg f\u00f8lte d\u00e5rlig samvittighed, over at jeg ikke levde sundt nok\", siger @chrbitz i #Reporterne. Han br\u00e6kkede en pizza op og overtr\u00e6nede", 
        "created_at": "Wed Sep 24 15:12:00 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514794386992168960
    }, 
    {
        "user_id": 577327514, 
        "text": "Fotoset:  http://t.co/K7F9QSA7MD", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:58:29 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514790985466138624
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Lytter er i mod s\u00e6nkning af den kriminelle lavalder, men begik selv knivoverfald i en alder af 12-13 \u00e5r. Lyt med #Reporterne", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:54:38 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514790016246382592
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Vil det hj\u00e6lpe at s\u00e6nke den kriminelle lavalder til 12 \u00e5r? Send en sms med din mening til 42600247 #Reporterne p\u00e5 @Radio24syv", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:47:26 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514788203912757248
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "F\u00f8rst \"normalisering\". S\u00e5 \"dimensionering\". Hvad bliver den n\u00e6ste -ings-eufemisme fra denne regering?", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:39:35 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514786226990481408
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Nu siger han det bare var en sp\u00f8g. H\u00f8r om kvindehad i debatter p\u00e5 nettet (2/2) #Reporterne p\u00e5 @Radio24syv", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:34:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514785071212281856
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Person har skrevet at Suzanne Bjerrehuus \"skulle pr\u00f8ve at f\u00e5 den, som hun ikke har pr\u00f8vet det f\u00f8r\". (1/2) #Reporterne", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:32:14 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514784377193373696
    }, 
    {
        "user_id": 131764935, 
        "text": "RT @taurodont: @gert_heidemann historien om historien der gik tabt @Leoparddrengen", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:31:29 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514784190538448896
    }, 
    {
        "user_id": 131764935, 
        "text": ".@gert_heidemann \"Dengang var det meget normalt at bruge apostrof p\u00e5 den m\u00e5de\" ... #aha #javelja #huskerjegikke #apostrofgate", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:30:28 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514783933368918016
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @madorean: \u305f\u307e\u306b221B\u306b\u623b\u3063\u3066\u4e00\u7dd2\u306b\u3061\u3087\u3053\u3063\u3068\u98df\u4e8b\u3059\u308b\u3060\u3051\u3067\u3082\u3044\u3044\u3002\u90e8\u5c4b\u306b\u6563\u3089\u304b\u3063\u3066\u308b\u7269\u3092\u3061\u3087\u3053\u3063\u3068\u7247\u4ed8\u3051\u3066\u3042\u3052\u308b\u3060\u3051\u3067\u3082\u3044\u3044\u3002\u306a\u3093\u306a\u3089\u30bd\u30d5\u30a1\u30fc\u306b\u5ea7\u3063\u3066\u308b\u3060\u3051\u3067\u3082\u3044\u3044\u3002\u305d\u3046\u3044\u3046\u5c0f\u3055\u306a\u3053\u3068\u3067\u3082\u30b7\u30e3\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\u306f\u6e80\u305f\u3055\u308c\u308b\u3093\u3060\u3088\u304d\u3063\u3068", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:26:32 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514782941507887104
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @Sansya_3: \u30b8\u30e5\u30ea\u30ae\u30e9 \u51b7 \u6226 \u5f85 \u3063 \u305f \u306a \u3057\n\n\uff7a\uff9e\uff7a\uff9e\uff7a\uff9e\uff7a\uff9e\uff7a\uff9e\u30fb\u30fb\u30fb http://t.co/wqccdq0pCx", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:26:08 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 8, 
        "id": 514782844296507392
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @Sansya_3: Twitter\u304cgif\u5bfe\u5fdc\u3057\u3066\u304b\u3089\u3053\u306e\u300c\u308f\u304b\u3063\u3066\u308b \u541b\u308f\u304b\u3063\u3066\u308b\u306d\u300d\u3068\u8a00\u3044\u305f\u3044\u30ab\u30e1\u30e9\u30ef\u30fc\u30af\u306e\u30d9\u30cd\u3061\u3083\u3093\u3092\u6295\u7a3f\u3059\u308b\u3063\u3066\u6c7a\u3081\u3066\u3044\u305f\u306e\u306b\u4eca\u307e\u3067\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u305f\u3002\u308f\u304b\u3063\u3066\u308b \u541b\u308f\u304b\u3063\u3066\u308b\u306d http://t.co/GoXjwPpbEq", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:20:19 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 39, 
        "id": 514781376906657793
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @NEBU_KURO: \u30bb\u30ca\u306e\u4e0a\u7740\u306e\u895f\u3067\u3051\u3048w http://t.co/AGZGgE1Uy7", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:19:58 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 240, 
        "id": 514781291317710848
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @cinematoday: [\u6620\u753b][\u5168\u7c73\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\u30aa\u30d5\u30a3\u30b9\u8003]\u5de8\u5927\u8ff7\u8def\u306b\u9589\u3058\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u5c11\u5e74\u305f\u3061\u306e\u8131\u51fa\u5287\u304c\u9996\u4f4d\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\uff01 http://t.co/AFe92hoMra http://t.co/aNzJWGzSX4", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:19:18 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 95, 
        "id": 514781123579097088
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "\"Hysterisk kvinde som tr\u00e6nger til noget pik\" blev debatt\u00f8r @MetteViktoria kaldt i en debat p\u00e5 nettet. Vi diskuterer kvindehad i #Reporterne", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:17:34 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3, 
        "id": 514780686650474496
    }, 
    {
        "user_id": 813286, 
        "text": "WATCH: President Obama is addressing the United Nations General Assembly now. http://t.co/L0CDP8QVBv #UNGA", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:13:53 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 425, 
        "id": 514779759566282752
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Skal lige v\u00e6nne mig til at @UnsentDisturbed er avatar-genf\u00f8dt som @StinePitney (dog er farven skiftet fra gr\u00f8nlig til bl\u00e5lig)", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:05:13 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514777580155969536
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @NiklasBolin: &gt; M det Alliansparti som beh\u00e5ller st\u00f6rst andel av 2010 \u00e5rs v\u00e4ljare - 63 % motsvarar fler v\u00e4ljare \u00e4n \u00f6vriga Allianspartiers\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:01:03 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514776530250399745
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @NiklasBolin: Intressant sak som fallit mellan stolarna. Enl. VALU tappar M lika mkt till S som till SD o n\u00e4stan lika mkt till FP o C. &gt;", 
        "created_at": "Wed Sep 24 14:01:01 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514776522218303489
    }, 
    {
        "user_id": 8223872, 
        "text": "Bohemian nymphs landed on @DriesVanNoten's magic carpet runway #fashion http://t.co/MGv0Y76MWE", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:59:47 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 43, 
        "id": 514776209696522240
    }, 
    {
        "user_id": 500002112, 
        "text": "RT @hannahbeth_xo: I want a Dunkin iced coffee so bad right now #beentoolong", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:58:50 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514775974064713728
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "KKKKKKK", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:56:46 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514775452767248384
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "RT @Criffeen: aquela perda r\u00e1pida de dignidade quando vc t\u00e1 rindo e o chiclete cai da sua boca", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:56:35 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 14, 
        "id": 514775404885082113
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "mas gentr", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:56:22 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514775349503483904
    }, 
    {
        "user_id": 2417412220, 
        "text": "RT @imprxvisible: Vous vous rendez compte que c'est aujourd'hui le futur dans Retour Vers Le Futur ??? http://t.co/35pFXJN8up", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:56:10 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1381, 
        "id": 514775300723716096
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "RT @VeadoHater: Eu gostaria de pedir desculpas publicamente por todas as vezes que eu respondi tweet antigo meu s\u00f3 pra ganhar mais RTs.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:56:06 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 9, 
        "id": 514775284160430081
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "e esses brega aqui na sala hein", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:55:50 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514775217747804160
    }, 
    {
        "user_id": 2784329226, 
        "text": "Hai to banda good lookin' per lame ha.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:53:30 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514774631505338368
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u53f0\u98a8\u8fd1\u3044\u304b\u3089\u304b\u77e5\u3089\u306a\u3044\u3051\u3069\u98a8\u304c\u3046\u308b\u3055\u3044\u30fb\u30fb", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:43:40 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514772155481862145
    }, 
    {
        "user_id": 1520350153, 
        "text": "Caguentodo y en la hora en que actualic\u00e9 el iOS de mi Iphone 4S. Craso ERROR!!!! Salvaros vosotros que pod\u00e9is! #ios8 iphone 4s", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:40:52 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514771449513787393
    }, 
    {
        "user_id": 15444206, 
        "text": "Dansk politi gen\u00e5bner ikke sag om Scandinavian Star http://t.co/RG5lHw5FbV", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:39:10 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514771022927921152
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u3044\u3084\u306a\u3093\u3066\u3044\u3046\u304b\u30b8\u30e7\u30f3\u3068\u30e1\u30a2\u30ea\u30fc\u306e\u598a\u5a20\u5f53\u3066\u308b\u30b7\u30e3\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\u304c\u3044\u3044\u306d", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:39:03 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514770994645729280
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Hver tredje filippinske au pair har betalt kassen til bagm\u00e6nd eller bureauer for at komme til DK - lyt med i #Reporterne", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:27:42 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514768137313857536
    }, 
    {
        "user_id": 2786816568, 
        "text": "Red Heart cookie for anniversary #cookies #biscuits #etsy check out my shop and get 10% off https://t.co/4a8hSB79au http://t.co/fLESMZ9DAW", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:21:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514766700114612224
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u3042\u3042\u30b7\u30e3\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\n\u5076\u7136\u306b\u3064\u3044\u3066\u4f55\u3068\u8a00\u3063\u3066\u3044\u308b\uff1f\n\u5b87\u5b99\u306f\u305d\u3093\u306a\u306b\u6020\u3051\u8005\u3067\u306f\u306a\u3044\n\u3060\u304b\u3089\u3001\u78ba\u7387\u7684\u306b\u8003\u3048\u308b\u3068\uff1f", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:21:02 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514766457826074624
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @bbcearthjapan: \u3010BBC earth\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3011\n\u751f\u5f8c3\u9031\u9593\u306e\u30c1\u30fc\u30bf\u30fc\u306e\u8d64\u3061\u3083\u3093\u305f\u3061\u3002\n\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30a8\u30b4\u52d5\u7269\u5712\u30b5\u30d5\u30a1\u30ea\u30d1\u30fc\u30af\u3067\u751f\u307e\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\u304b\u308f\u3044\u3044\u2026\uff01\uff01\uff01\uff01\n\u2605\u52d5\u753b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u21d2\u3000http://t.co/D97j7VBXea\u3000 http://t.co/3UnC\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:19:26 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3, 
        "id": 514766055252561922
    }, 
    {
        "user_id": 20807161, 
        "text": "From this- to this- to that. Haute Couture, meets withy, meets fashion, meets inked up. Great shoot,\u2026 http://t.co/82gyHI5QKG", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:19:21 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514766037019942912
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u304a\u3044\u304a\u3044\u304a\u3044\u3001\u3082\u30462\u5e74\u4ee5\u4e0a\u4e57\u3063\u3066\u306a\u3044\u3093\u3060\u305e\uff1eRT", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:06:27 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514762789181616129
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @ota_new: \u3010\u60b2\u5831\u3011\u6771\u4eac\u30c7\u30a3\u30ba\u30cb\u30fc\u30e9\u30f3\u30c9\u300e\u30d3\u30c3\u30b0\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30de\u30a6\u30f3\u30c6\u30f3\u300f\u304c\u672c\u65e59\u670824\u65e5\u304b\u308912\u670819\u65e5\u307e\u3067\u9577\u671f\u4f11\u6b62\u306b http://t.co/2ttUQAHW4J #news #newsjp", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:06:00 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 122, 
        "id": 514762674127638528
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u306f\u30444\u4f4d\u6c7a\u5b9a\u5f3e", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:05:46 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514762617848487936
    }, 
    {
        "user_id": 577327514, 
        "text": "Foto: Such a wind as never blew on England yet. It will be cold and bitter, Watson, and a good many of us... http://t.co/hVh2IVu12u", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:04:54 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514762397777948672
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "RT @XYZ4096: \u304a\u307e\u3048\u3089\u304c\u300c\u3000\u2514(\u055e\u0629\u06bc\u25d4)\u300d\u3000\u300d\u3068\u3044\u3046\u9854\u6587\u5b57\u3092\u4f7f\u3046\u305f\u3073\u306b\u3053\u3093\u306a\u3048\u3052\u3064\u306a\u3044\u30af\u30ea\u30fc\u30c1\u30e3\u30fc\u304c\u3069\u3053\u304b\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u3093\u3060\u305e\uff0c\u305d\u308d\u305d\u308d\u3053\u3044\u3064\u304c\u304a\u307e\u3048\u306e\u5bb6\u306b\u4fb5\u5165\u3057\u3066\u304f\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3060\u3063\u3066\u3042\u308b\u3093\u3060\u305e http://t.co/7Tdbrj78v0", 
        "created_at": "Wed Sep 24 13:01:12 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 5565, 
        "id": 514761468403650560
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "4\u5dfb\u304c\u51fa\u305f\u3068\u304d\u306e\u611f\u52d5\u306f\u3044\u307e\u3067\u3082\u899a\u3048\u3066\u308b\u304a", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:58:53 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514760886636924928
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "3\u5e74!?!?\u3082\u3046\u305d\u3093\u306a\u306b\u7d4c\u3064\u306e\u306d\u2026\uff1eRT", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:58:21 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514760750598852608
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @MagicKaito_Bot: \u3010\u30b5\u30f3\u30c7\u30fc44\u53f7\u3011\u602a\u76d7\u30ad\u30c3\u30c9\u304c3\u5e74\u3076\u308a\u306b\u30b5\u30f3\u30c7\u30fc\u672c\u8a8c\u306b\u53c2\u4e0a!!!\u8868\u7d19\uff06\u65b0\u4f5c\u96c6\u4e2d\u9023\u8f09\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\uff01\u30ad\u30c3\u30c9\u306e\u524d\u306b\u6700\u5927\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb(!?)\u300c\u9ed2\u3044\u602a\u76d7\u30ad\u30c3\u30c9\u300d\u304c\u73fe\u308c\u308b!?\u30de\u30b8\u30c3\u30af\u5bfe\u6c7a\u306b\u6ce8\u76ee!!! \nhttp://t.co/XMp29q9Qyc http\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:57:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 122, 
        "id": 514760657653071872
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30de\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u2661\u30fd(\u00b4\u25bd\uff40)/\uff1eRT", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:50:41 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514758821151903745
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @koooooooooouya: \u30de\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3 #\u3042\u306a\u305f\u306e\u30d9\u30b9\u30c8\u6d77\u5916\u4ff3\u512a\u30d5\u30a9\u30c8\u6652\u3057\u3066 http://t.co/6zXnDiKXTL", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:50:04 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514758668139511808
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @koooooooooouya: \u300e\u3042\u306e\u5b50\u306e\u65b9\u304c\u53ef\u611b\u3044\u304b\u3089\u301c\u300f\u3060\u3046\u30db\u30e0Ver.\u51fa\u6765\u305f\u3088\u301c\u301c\u301c\u3002 http://t.co/7vwAJB6r7c", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:49:35 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 115, 
        "id": 514758543212163072
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u81ea\u5206\u3060\u3051\u304c\u305d\u3046\u611f\u3058\u3066\u305f\u3093\u3058\u3083\u306a\u3044\u3068\u77e5\u308b\u3068\u5b89\u5fc3\u3059\u308b", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:49:23 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514758494428225536
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u3084\u3063\u3071\u63fa\u308c\u3066\u305f\u306e\u306d", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:48:58 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514758391386742784
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @kawanimals: \u5f8c\u308d\u8db3\u3067\u7acb\u3064\u732b\u3000https://t.co/21s3tyoo1k", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:48:35 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 165, 
        "id": 514758294603182081
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u3093\u3093??\u5730\u9707\u304b??", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:47:48 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514758096191623168
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @OleRasPolitiken: Aller lukker Tidens Kvinder og fire andre blade, efter at koncernens kilde hos Nets har oplyst, at stadig f\u00e6rre k\u00f8ber \u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:44:53 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 5, 
        "id": 514757360108449792
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @DKultur: Der #Nachtzug - ein aussterbendes Kulturgut? Schriftsteller Steffen Kopetzky \u00fcber m\u00f6gliche Einsparungen bei der #Bahn http://t\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:44:49 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 6, 
        "id": 514757344522432513
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u3063\u3066\u304b\u3001\u3053\u306e\u5f62\u306b\u51fa\u6765\u308b\u4eba\u3044\u308b\u306e??\u3042\u30fc\u3057\u51fa\u6765\u306a\u3044\u3093\u3060\u3051\u3069\u3082(\u7b11)", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:40:30 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514756258880970753
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30d9\u30cd\u3055\u3093\u306e\u3053\u306e\u53e3\u304c\u597d\u304d\u3084\u306d\u3093\u30fd(\u00b4\u25bd\uff40)/ http://t.co/DP94N7h00q", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:39:54 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514756108443852800
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "MetroXpress journalister konkurrerer p\u00e5 flest klik. Tilpasser de sig markedet eller \u00f8del\u00e6gger de journa? http://t.co/8A7RHfvfag #medienyt", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:37:48 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514755579689312257
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30aa\u30fc\u30e9\u304c\u534a\u7aef\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u2026\u8aac\u660e\u3067\u304d\u306a\u3044\uff3c(^o^)\uff0f\uff75\uff9c\uff80", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:37:00 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514755377502511104
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30ae\u30e9\u30e0\u3055\u3093\u306f\u672a\u3060\u306b\u76f4\u8996\u3067\u304d\u306a\u3044", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:36:26 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514755235454001153
    }, 
    {
        "user_id": 104150206, 
        "text": "RT @SladderSvanen: OH fra medievant politiker v NEWS-studie p\u00e5 Christiansborg: 'Hvis man ikke kan sige noget fornuftigt, kan man altid bare\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:36:26 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 4, 
        "id": 514755235357933569
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u30b1\u30f3\u30e4\u3000\u5618\u306a\u306e\u304b\u30fb\u30fb\u30fb\uff1f", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:35:14 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514754933728354304
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "RT @ohaD_monaka: \u8349 http://t.co/X0beVsBLi1", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:34:16 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1215, 
        "id": 514754688042811393
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @madorean: \u30de\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u306f\u307b\u3093\u3068\u53ef\u611b\u3044\u307f\u304c\u670d\u7740\u3066\u6b69\u3044\u3066\u308b\u306a\u3063\u3066\u611f\u3058\u3067 \u30ab\u30f3\u30d0\u30fc\u30d0\u30c3\u30c1\u6c0f\u3082\u3042\u308b\u610f\u5473\u3068\u3066\u3064\u3082\u306a\u3044\u30bb\u30f3\u30b9\u306e\u584a\u304c\u670d\u7740\u3066\u6b69\u3044\u3066\u3093\u3060\u306a\u3063\u3066\u601d\u3048\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\u3069\u3063\u3061\u3082\u611b http://t.co/TjagWFkYg5", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:33:37 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514754526524362753
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @madorean: \u4e26\u3079\u3066\u307f\u308b\u3068\u307b\u3093\u3068\u30ae\u30e9\u30e0\u3055\u3093\u7f6a\u6df1\u3044\u306d http://t.co/KWsP8VMarW", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:33:20 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 5, 
        "id": 514754453493121024
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @guruguru_gould: \u30a2\u30f3\u30c9\u30ea\u30e5\u30fc\u3068\u30d9\u30cd\u30c7\u30a3\u30af\u30c8\u306e2\u30b7\u30e7\u30c3\u30c8\u3063\u3066\u4e45\u3005\u306b\u307f\u305f\u3051\u3069\u3001\u3053\u3046\u3057\u3066\u308b\u3068\u672c\u5f53\u306b\u30e2\u30ea\u30a2\u30fc\u30c6\u30a3\u3068\u30b7\u30e3\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\u306b\u898b\u3048\u306a\u3044\u306a\u3041\u2026 \u5f79\u8005\u3063\u3066\u51c4\u3044\u306a\u3041\uff08\u7b11\uff09 http://t.co/Rlc7elEz39", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:31:58 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 10, 
        "id": 514754110696857602
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @MovieStar_mag: \u3010\u6700\u65b0\u53f7\u767a\u58f2\u4e2d\u3011\u4ed8\u9332\u306f2014-2015\u5e74\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\uff01'14\u5e749-10\u6708\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u306f\u5927\u63a5\u8fd1!?\u306e\u30d9\u30cd\u30c7\u30a3\u30af\u30c8(\u672c\u8a8c\u3068\u6bd4\u3079\u3066\u3082\u3053\u3093\u306a\u306b\u5927\u304d\u3044)!! \u3054\u8cfc\u5165\u3092\u691c\u8a0e\u3057\u3066\u9802\u3044\u3066\u3044\u308b\u30d9\u30cd\u30c7\u30a3\u30af\u30c8 \u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u65b9\u306f\u3001\u304a\u65e9\u3081\u306b\u03b5=\u03b5=\u250f(\uff9f\u30ed\uff9f;)\u251b http\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:31:41 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 61, 
        "id": 514754039263682560
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @Sansya_3: \u30b2\u30a4\u30c6\u30a3\u30b9\u5fa1\u5927\u3068\u30d9\u30cd\u30c7\u30a3\u30af\u30c8\u306e\u985e\u4f3c\u753b\u50cf\u3092\u96c6\u3081\u3066\u300c\u30db\u30fc\u30e0\u30ba\u5144\u5f1f\u306f\u6c38\u9060\u300d\u305d\u3093\u306a\u4e16\u754c\u3092\u76ee\u6307\u305d\u3046\uff08\u904e\u6fc0\u6d3e\uff09 http://t.co/l6s9Ju0M7z", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:31:24 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 17, 
        "id": 514753966635114496
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @qqrw7yk9k: \u30d9\u30cd\u30c7\u30a3\u30af\u30c8\u304c\u5507\u3092\u30ad\u30e5\u30fc\u3063\u3066\u3084\u308b\u306e\u53ef\u611b\u3044(\u0384\u25de\u0e34\u0c6a\u25df\u0e34\u2035)\u2661 http://t.co/cEiZ6FaHtT", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:29:43 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 8, 
        "id": 514753546449735680
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u672c\u5f53\u3060\u30cd\u30b3\u3063\u307d\u3044\u30fd(\u00b4\u25bd\uff40)/\uff1eRT", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:27:11 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514752907741106177
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @madorean: \u4e0a\u624b\u304f\u8aac\u660e\u3067\u304d\u306a\u3044\u3051\u3069\u2026\u3053\u306e\u3042\u305f\u308a\u306e\u30b7\u30e3\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\u306f\u30cd\u30b3\u9854\u3063\u307d\u3044\u306a\u3063\u3066\u601d\u3063\u3066\u308b http://t.co/Gw4qWqioEb", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:26:42 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 6, 
        "id": 514752785804296192
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @johnb78: I'll forgive Zuckerberg a lot for this piece of algorithmic matching excellence. http://t.co/BV2YNYGkfZ", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:19:51 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 241, 
        "id": 514751060670709760
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Psst: Husk at l\u00e6se @kim_bach s fort\u00e6lling om at leve med psykisk sygdom http://t.co/x5do2T4Rse", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:18:09 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514750633879298048
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Ja gu er det sjovt! Men der er d\u00e6len dulme ogs\u00e5 interessant n\u00e5r vi snakker fremtidens iv\u00e6rk\u00e6ttere med\u2026 http://t.co/Rry9Xg5pYU", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:17:24 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514750447027249152
    }, 
    {
        "user_id": 2787554990, 
        "text": "\"Everything is awesooOOme, everything is cool when you're part of a team!\"\nThanks #LegoTheMovie, for placing this in my head...", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:16:34 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514750235164553216
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "can\u2019t stop\uff0fMAROON5\n#nowplaying", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:15:35 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514749987578580992
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "Misery\uff0fMAROON5\n#nowplaying", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:13:34 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514749482525663232
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u3053\u308c\u3067\u4ed5\u4e8b\u9811\u5f35\u308c\u308b\u6c17\u304c\u3059\u308b", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:11:54 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514749061044256768
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30d9\u30cd\u3055\u3093\u304b\u3063\u3053\u304b\u308f\u3044\u3044!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:11:37 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514748989615271936
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @anyo_haseyo: Black&amp;White: Benedict Cumberbatch says thank you for raising funds for his birthday http://t.co/aPIgQRC70k http://t.co/z5u\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:10:51 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 12, 
        "id": 514748797625180160
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @anyo_haseyo: Tiff14 Ben's photo: http://t.co/YYWYlxZ6GP , http://t.co/hYOKZlCEtL http://t.co/LFoFScyPjs", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:08:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 14, 
        "id": 514748326999117824
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @anyo_haseyo: Cont.) http://t.co/c5VzaMa1OH http://t.co/KwWWXDnAqB", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:08:56 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 6, 
        "id": 514748313682206720
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @anyo_haseyo: Tiff14 Ben's photo: sue-78: HFPA &amp; InStyle\u2019s\u2026 http://t.co/qDQ9YsBcfI http://t.co/JkXxoJEi4i", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:08:50 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 65, 
        "id": 514748291418845184
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @habisan: \u9280\u9b42\u306e\u4e00\u756a\u304a\u307f\u304f\u3058\u3067\u30de\u30c0\u30aa\u3068\u9ad8\u6749\u3060\u3051\u7570\u5f69\u3092\u653e\u3063\u3066\u3044\u308b\u4ef6\u3002 http://t.co/JanCpnYrQp", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:07:32 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 456, 
        "id": 514747961369042944
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @6doga: \u30a4\u30bf\u30ba\u30e9\u3059\u308b\u3068\u3053\u308d\u3092\u898b\u3089\u308c\u305f\u30cd\u30b3 https://t.co/ShTkbDTSBh", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:07:11 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 288, 
        "id": 514747875209641984
    }, 
    {
        "user_id": 2787554990, 
        "text": "RT @avantgame: A Buddhist monk once gave me excellent advice: \"If you're having a bad day, imagine that you're in a comedy, not a tragedy.\"", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:02:52 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 805, 
        "id": 514746787597676544
    }, 
    {
        "user_id": 2786816568, 
        "text": "Thanks for following @fieldsofvintage @VaperOne1 :)", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:02:36 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514746722376253440
    }, 
    {
        "user_id": 62442994, 
        "text": "Looking fwd to attend opening session of #UNGA today. Had good discussion w/ @UN SG Ban Ki-moon yesterday to further #NATO-UN cooperation", 
        "created_at": "Wed Sep 24 12:01:09 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 17, 
        "id": 514746354070224897
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @mame064hiyoko: \u3010\uff0a*\u30a2\u30a4\u30b3\u30f3\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b*\uff0a\u3011\nRT\u3057\u3066\u304f\u308c\u305f\u65b9\u51fa\u6765\u308b\u9650\u308a\u5168\u54e1\u306b\u3057\u307e\u3059\uff01\u591a\u304b\u3063\u305f\u3089\u62bd\u9078\u3067\u3059\uff0a\u60aa\u3057\u304b\u3089\u305a(\u706c\u00ba\u03c9\u00ba\u706c)\u79c1\u306e\u7d75\u67c4\u5acc\u3044\u3058\u3083\u306a\u3044\u65b9\u306f\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u662f\u975e(\u2217\u2022\u03c9\u2022\u2217) \n#RT\u3057\u3066\u304f\u308c\u305f\u4eba\u306b\u62bd\u9078\u3067\u30a2\u30a4\u30b3\u30f3\u3092\u63cf\u304f http://t.co\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:56:22 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 256, 
        "id": 514745152879882240
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "Visit: http://t.co/88oUhWdx08 \n#GuardiansoftheGalaxy #ChrisPratt #red #jacket is available @ our #fashion site http://t.co/MvfQxprfoW", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:49:16 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514743366329061376
    }, 
    {
        "user_id": 12373762, 
        "text": "L\u00e6rte i denne @GAFFA_DK anmeldelse af Libertines ordet 'patchouliduftende'. Men var det en god koncert? http://t.co/HpIqyPpCjE", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:35:40 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514739944611667968
    }, 
    {
        "user_id": 15444206, 
        "text": "Danmark med i Europol-aktion mod organiseret kriminelle med over 1000 anholdte", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:26:50 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514737718291869696
    }, 
    {
        "user_id": 1102573105, 
        "text": "RT @Tammy_Koh: EOYs are terrible", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:26:06 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3, 
        "id": 514737536120283136
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u30b3\u30e9\u3055\u3093\u3044\u3044\u3084\u3064\u3060\u306a", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:25:41 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514737430637711361
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @oto86: \u5929\u7a7a\u306e\u57ce\u306e\u30e9\u25cb\u30e5\u30bf\u627f\u82b1ver\n\u627f\u592a\u90ce\u300c\u30b8\u30b8\u30a3\u30fc\uff01\u7a7a\u304b\u3089\u5ac1\u304c\u964d\u3063\u3066\u6765\u305f\uff01\uff01\u300d", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:22:46 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 4, 
        "id": 514736696651309056
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u672c\u5f53\u3067\u3059\u304b\u30fb\u30fb\u30fb\u3000\u5e7b\u6ec5\u3057\u307e\u3057\u305f\u30fb\u30fb\u30fb", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:16:21 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514735080057479168
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "RT @motokanokorosu: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\u5143#Velika\u306e2oydrb\uff08\u3072\u308d\u3042\u304d\uff09\u3068\u30df\u30b9\u30c6\u30ea\u30fc\u30ae\u30d5\u30c8\u3092\u9001\u308a\u5408\u3046\u7d04\u675f\u3092\u3057\u305f\u306e\u306b\u79c1\u3060\u3051\u304c\u9001\u308a\u3001\u8fd4\u3063\u3066\u304d\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u30029/15\u65e5\u306b\u9001\u308b\u3068\u7d04\u675f\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u306e\u306b\u6765\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u3067\u79c1\u306f\u30cd\u30c3\u30c8\u3092\u53bb\u308b\u3053\u3068\u306b\u3057\u307e\u3059\u3002\u307f\u306a\u3055\u3093\u3082 2oydrb \u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:15:27 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 26, 
        "id": 514734855129538560
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "RT @Ansk3: @motokanokorosu \u4eca\u65e5CW\u3057\u305f\u3002\u3059\u3054\u304f\u3044\u3044\u4eba\u3060\u3063\u305f\u3088\u3002\u3067\u3082\u3053\u3046\u3086\u3046\u4e00\u9762\u3082\u3042\u308b\u4eba\u306a\u3093\u3060\u306d\u3002\u3084\u3063\u3071\u308a\u4eba\u9593\u3063\u3066\u4fe1\u7528\u3067\u6210\u308a\u7acb\u3063\u3066\u308b\u3068\u304b\u8a00\u3046\u3051\u3069\u3001\u4fe1\u7528\u3057\u3066\u306f\u3044\u3051\u306a\u3044\u3082\u306e\u306a\u3093\u3060\u306d\u3002\u6b8b\u5ff5\u3067\u3059\u3002", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:15:14 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3, 
        "id": 514734798753898496
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "RT @motokanokorosu: \u79c1\u306f\u3072\u308d\u3042\u304d\u541b\u3068\u53cb\u9054\u3060\u3068\u601d\u3063\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d50\u679c\u7684\u306b\u306f\u3053\u306e\u7a0b\u5ea6\u306e\u4ef2\u3060\u3063\u305f\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\u306d\u3002\u3072\u308d\u3042\u304d\u541b\u306fLINE\u3082\u96fb\u8a71\u3082\u7121\u8996 \u4fe1\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3051\u3042\u3063\u3066\u6b8b\u5ff5\u3067\u3059\u3002", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:15:09 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 6, 
        "id": 514734780617748480
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "RT @motokanokorosu: \u3072\u308d\u3042\u304d\u541b\u306ffragmovie\u3092\u4e0a\u3052\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u300e\u30d5\u30e9\u30b0\u30b7\u30fc\u30f3\u306e\u534a\u5206\u306f\u52d5\u753b\u306e\u76f4\u524d\u307e\u3067WH\u3092\u4f7f\u3044\u3001\u6575\u306e\u4f4d\u7f6e\u3092\u78ba\u8a8d\u3057\u3066\u3044\u305f\u300f\u3068\u79c1\u306b\u306f\u8ff0\u3079\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\u52d5\u753b\u3092\u4e0a\u3052\u3066\u3044\u308b\u304b\u3089\u3068\u3044\u3063\u3066\u4fe1\u7528\u3057\u3066\u306f\u3044\u3051\u307e\u305b\u3093", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:15:07 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 4, 
        "id": 514734769410543619
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u65e9\u304f\u65c5\u884c\u884c\u304d\u305f\u3044!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:10:50 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514733691566698497
    }, 
    {
        "user_id": 8223872, 
        "text": "Our @DriesVanNoten invite is alive. Stay tuned #fashion http://t.co/tKHZwA6YH5", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:09:29 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 32, 
        "id": 514733352856092672
    }, 
    {
        "user_id": 15444206, 
        "text": "RT @berlingske: Berlingske erfarer, at S\u00f8ren Gade forlader Landbrug &amp; F\u00f8devarer. #dkpol http://t.co/oPAEmwauK7", 
        "created_at": "Wed Sep 24 11:01:37 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 14, 
        "id": 514731372108582912
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @ura_wwwww_BOT: \u5b50\u300c\u30d1\u30d1\u3068\u30de\u30de\u306f\u3069\u3053\u3067\u3067\u3042\u3063\u305f\u306e\uff1f\u300d\n\u6bcd\u300c\u30d1\u30d1\u3068\u306f\u6d77\u306e\u898b\u3048\u308b\u5e83\u5834\u3067\u51fa\u4f1a\u3063\u305f\u306e\u3002\u7dba\u9e97\u306a\u30c9\u30ec\u30b9\u3092\u7740\u3066\u305f\u3093\u3060\u3051\u3069\u3001\u521d\u3081\u3066\u3060\u304b\u3089\u3069\u3046\u3057\u3066\u826f\u3044\u304b\u5206\u304b\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u308f\u3002\u3067\u3082\u3001\u305d\u306e\u6642\u58f0\u3092\u639b\u3051\u3066\u304f\u308c\u305f\u306e\u304c\u30d1\u30d1\u3060\u3063\u305f\u306e\u300d\n\u5b50\u300c\u30b3\u30df\u30b1\u306b\u30b3\u30b9\u53c2\u3057\u305f\u30de\u30de\u304c\u30ab\u30e1\u30b3\u306e\u30d1\u30d1\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:57:39 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 41, 
        "id": 514730375675793408
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "visit:... http://t.co/VAysKFVoVc", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:50:34 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514728592224575488
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "RT @morgenthaler: Gender equality is not a women's issue, it's a human rights issue. @HeforShe http://t.co/PaYteh5tTl", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:45:07 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514727223447007232
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "Rt)\uba39\uace0\uc2f6\ub2e4", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:40:38 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514726094461603840
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @hiddenlady__: \ud478\ub514\uc774\uc774\uc789 http://t.co/Dn8pAsIG4H", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:40:12 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 245, 
        "id": 514725986097590273
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u5510\u7a81\u306b\u300c\u30b8\u30e7\u30f3!!!!!!!!!!\u300d\u3068\u53eb\u3076\u306e\u304c\u30de\u30a4\u30d6\u30fc\u30e0", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:33:17 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514724243406221314
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @pras_haihai: \u3042\u306e\u5b50\u306e\u65b9\u304c\u53ef\u611b\u3044\u304b\u3089\u30fb\u30fb\u30fb\n\n\u5ca9\u3061\u3083\u3093ver.\n\nby anoko_kawai\n\n#\u30cf\u30a4\u30ad\u30e5\u30fc\u30d7\u30e9\u30b9\n\nhttp://t.co/AfXPnsfeMf", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:32:20 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 50, 
        "id": 514724003009671168
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30b8\u30e7\u30f3!!!!!!!!!!\u30b8\u30e7\u30f3!!!!!!!!!!\u30b8\u30e7\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30f3!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:31:32 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514723802031210496
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @wkfyckdrhdla: \uc0c8\ub355\uc744 \uc704\ud55c \uc544\uc774\ud3f0\uc6a9 \uc5b4\ud50c. tori no iro  http://t.co/1D9h4kSQ0n  \uae30\ubcf88\uc885\ub9cc \ubb34\ub8cc. \ub098\uba38\uc9c0\ub294 \uc720\ub8cc. \uc0c8\uc758 \uc0c9\uc744 \ubc14\uafd4\uc11c \ubc14\ud0d5\ud654\uba74\ub4f1\uc744 \ub9cc\ub4e4\uc218 \uc788\uc74c! http://t.co/tDOcXO3S5z", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:27:55 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 253, 
        "id": 514722893691768835
    }, 
    {
        "user_id": 2598136320, 
        "text": "\u304b\u3048\u308d", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:27:51 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514722874418925569
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "\uc640...\uc9c4\uc9dc \ud55c\uc21c\uac04\uc774 \uc804\uc7c1\uc774\ub2e4...", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:22:33 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514721541251018752
    }, 
    {
        "user_id": 2777045072, 
        "text": "RT @KorraPortal: Avatar is no longer just a show, it has become a legend just like many other shows,ebooks,games etc.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:10:49 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 7, 
        "id": 514718589111504896
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @gombury: \uc7a0\uc218\uc758 \ub2ec\uc778...\uc9d1\uccad\uc18c\ud558\ub2e4\uac00 \ubc1c\uacac\ud55c \uac70\ubd81\uc774, 1982\ub144\uc5d0 \uc0ac\ub77c\uc9c4 \ub140\uc11d\uc774 \ubc1c\uacac\ub410\ub2f5\ub2c8\ub2e4. \ub300\ub2e8^^ http://t.co/y5DUPg5yHK  http://t.co/mIEhhJQxQh", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:10:20 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1264, 
        "id": 514718467031699460
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "\u30b8\u30e7\u30f3!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:09:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514718378414465025
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @omowazu_gif: \u9375\u306e\u4ed5\u7d44\u307f\u304c\u308f\u304b\u308bGIF\u30a2\u30cb\u30e1 http://t.co/nBbrrgXo4l", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:08:15 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 17912, 
        "id": 514717942097776640
    }, 
    {
        "user_id": 2777045072, 
        "text": "RT @Avatar_Fanatics: Oh look. Nickelodeon posted the trailer for 50 Shades of Sato on their website.\n10/10 would watch. XD http://t.co/dD3b\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:08:05 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 7, 
        "id": 514717903846146048
    }, 
    {
        "user_id": 110062496, 
        "text": "RT @pentabutabu: \u4e0a\u53f8\u306e\u300c\u4eca\u671d\u3001\u53f0\u6240\u306b\u30a4\u30cb\u30b7\u30e3\u30eb\uff27\u304c\u51fa\u3066\u306a\u3001\u5ac1\u304c\u6bba\u866b\u30b9\u30d7\u30ec\u30fc\u3067\u6483\u9000\u3092\u8a66\u307f\u3066\u306a\u3002\u3057\u304b\u3057\u4e0d\u904b\u306b\u3082\u7a7a\u3067\u3001\u4e0d\u767a\u3067\u306a\u3002\u305d\u308c\u3092\u609f\u308b\u3084\u5426\u3084\u3001\u5ac1\u304c\u3001\u7a7a\u306e\u30b9\u30d7\u30ec\u30fc\u3067\u3001\u53e9\u304d\u6f70\u3057\u3066\u305f\u3002\u3073\u3063\u304f\u308a\u3057\u305f\u3002\u5f3e\u5207\u308c\u3067\u3082\u76f8\u624b\u306e\u606f\u306e\u6839\u3092\u65ad\u3064\u3068\u304b\u3001\u304a\u307e\u3048\u306e\u524d\u4e16\u306f\u51c4\u8155\u306e\u30a2\u30b5\u30b7\u30f3\u304b\u3088\u3068\u300d\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:07:14 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 629, 
        "id": 514717688363368448
    }, 
    {
        "user_id": 2777045072, 
        "text": "RT @LoKLegends: Also check out \"The Legend Of Korra\" panel at #NYCC, this will be the last Korra panel EVER so it's worth seeing! http://t.\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:05:29 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514717249425653760
    }, 
    {
        "user_id": 8223872, 
        "text": "Mariner stripes &amp; brilliant bow-tied tread slides @cedriccharlier #fashion http://t.co/e9L2HRnaF6", 
        "created_at": "Wed Sep 24 10:04:15 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 9, 
        "id": 514716938233454592
    }, 
    {
        "user_id": 2194450177, 
        "text": "RT @gengbebel: \"Jangan panik jika cinta anda ditolak.\"- Pos Malaysia http://t.co/2vxJ6RuFEa", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:46:10 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 282, 
        "id": 514712384909213696
    }, 
    {
        "user_id": 2786816568, 
        "text": "I LOVE YOU cookie gift box receive 10% off from your first purchase.https://t.co/4a8hSB79au #cookies #biscuits #etsy http://t.co/Z4ku8fZG84", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:40:52 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514711054619013122
    }, 
    {
        "user_id": 2194450177, 
        "text": "Amazing.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:29:42 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514708243583483904
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "tomando meu cafezinho", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:28:36 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514707965098856449
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "bom dia zzzzz", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:28:04 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514707833091547136
    }, 
    {
        "user_id": 2296996459, 
        "text": "RT @andrefmt: meu cabelo aparentemente tem uma birra com a lei da gravidade, a\u00ed ele fica pra cima pra mostrar quem \u00e9 que manda", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:27:52 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514707779580592129
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "N\u00e5. Jeg skal v\u00e6re p\u00e6dagogisk. Overfor mine kollegaer. \ud83d\ude33\ud83d\udd2b", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:26:11 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514707359101632512
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Men selvf\u00f8lgelig: Det vigtige er at en gruppe f\u00e5r et hak i en straffeattest, s\u00e5 de kan udgr\u00e6nses fra samfundet.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:19:54 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514705776943067137
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Nu vi er i gang: Hvilket billede har folk af indsatserne fra de sociale myndigheder?", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:19:23 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514705647141941248
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Jeg ville iofs ikke blive overrasket hvis folk siger 1) den stiger og 2) i overvejende grad beg\u00e5s af indvandrerb\u00f8rn", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:16:21 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514704884260937728
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Kunne v\u00e6re interessant at se folks billeder af ungdomskriminalitet: http://t.co/tfJuAdVRla", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:15:33 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514704679759261696
    }, 
    {
        "user_id": 845871060, 
        "text": "RT @UnAlumnoDice: En toda clase est\u00e1 la cursi \"que habla asss\u00ed como muy repipi o sea, \u00bfme entiendes t\u00eda? Y luego \"ziempre ai uno q abla az\u00ed\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:05:10 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 53, 
        "id": 514702068268163072
    }, 
    {
        "user_id": 845871060, 
        "text": "RT @Supersarcasmo: Me encanta esa parte de nuestra naturaleza que nos lleva a hacerle putadas al amigo que primero se queda dormido", 
        "created_at": "Wed Sep 24 09:00:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 119, 
        "id": 514701013648171008
    }, 
    {
        "user_id": 22916283, 
        "text": "RT @ThiemersMagasin: Ny st\u00e6rk Pia Tafdrup - Smagen af st\u00e5l @Gyldendal http://t.co/3kRoDjcy83", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:49:21 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2, 
        "id": 514698089941450752
    }, 
    {
        "user_id": 8223872, 
        "text": "Christophe Lemaire starts the day with utility tailoring in soft shades #fashion http://t.co/DgZ0unN85c", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:47:24 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 10, 
        "id": 514697598503239680
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @copipe_TS: \ud3ed\ud0c4\ud574\uccb4\uc911 \ub0a8\uc740 \ub450\uac1c\uc758 \uc804\uc120.\uc8fc\uc778\uacf5\uc758\uce5c\uad6c\uc600\ub358\ubc94\uc778\uc740 \ube68\uac04\uc120\uc744 \uc790\ub974\ub77c\uace0.\n\n\ubbff\uace0\ube68\uac15\uc744 \uc798\ub77c \ud3ed\ud0c4\uc774\uba48\ucda4\u2192\ubbf8\uad6d\uc601\ud654\n\ubbff\uc9c0\uc54a\uace0\ud30c\ub791\uc744 \uc798\ub77c\uc11c \ud3ed\ud0c4\uc774\uba48\ucda4\u2192\uc601\uad6d\uc601\ud654\n\ubbff\uace0\ube68\uac15\uc744 \uc790\ub974\uace0 \uc8fd\uc74c\u2192\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544\uc601\ud654\n\ubbff\uc9c0\uc54a\uace0\ud30c\ub791\uc744 \uc798\ub77c\uc11c \ub2e4\uc8fd\uc74c\u2192\ud504\ub791\uc2a4\uc601\ud654\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:46:09 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 2799, 
        "id": 514697281153417216
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @Ingvarmattson: Det r\u00e5der f\u00f6rvirring i media om sista dag f\u00f6r budgetprop. En ny regering har tre veckor p\u00e5 sig fr\u00e5n tilltr\u00e4det!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:41:29 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3, 
        "id": 514696107772100609
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Soon my dear padwan @DavidGuldager Soon!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:37:01 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514694986391371776
    }, 
    {
        "user_id": 2194450177, 
        "text": "RT @ilovebuttalks: Hahaha. Ouch. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/mxEb3NX0Gf", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:36:30 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 190, 
        "id": 514694855184769026
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Lavede lige en #tabtiphoneprototypep\u00e5bar med mit eget #hemmeligtprojekt Tabte den p\u00e5 gaden, men to s\u00f8de teens fandt den og nu #reunited !!!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:34:51 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514694438904659969
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "Click here:  http://t.co/VFKvNuDyzA \n#2BrokeGirls #CarolineChanning #LeatherJacket is available @ our #fashionstore http://t.co/mv3isvdh0v", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:33:58 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514694215100407808
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Working on the go and running out of battery? Powerbanks is becoming a must have. http://t.co/HO6VvNrnwt", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:13:56 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514689176650801152
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "http://t.co/H4eAyZJKot", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:06:44 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514687365261320192
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "http://t.co/wB3RA5Be3w", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:06:27 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514687290984386560
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Bliver du brugelig, lille ven?", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:04:43 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514686853854007297
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "http://t.co/D80Ll6Xi13\n\nHere's a new wardrobe collection,... http://t.co/4mYg6XsXi0", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:03:40 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514686592813129728
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "\ud559\uc6d0\uc5d0\uc11c \uc324 \ub208\uce58\ubcf4\uba74\uc11c \ud2b8\uc717\ud560\uc218 \uc788\ub098..\u25d1\u25d1", 
        "created_at": "Wed Sep 24 08:02:04 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514686188926402560
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @giebie1: \uc544 \ucc3e\uc558\ub2e4. \ud3f0 \uc783\uc5b4\ubc84\ub838\uc744 \ub54c \ub300\ucc98 \ubc29\ubc95. http://t.co/0KJV6PNjdT", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:58:54 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3427, 
        "id": 514685390620352512
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "\uc544 \uc5ed\uadf9\ud558\uace0 \uc2f6\uc740\ub370 \uc2dc\uac04\uc774 \uc5c6\ub2e4 \ucee4\ubba4\ub3c4 \ub6f0\uace0\uc2f6\uc740\ub370...\u3160\u3160\uc2dc\ud5d8\ub05d\ub098\uba74 \uc800\ubc88\uc5d0 \ubcf8 \uc218\uc2dc\ucee4\ubba4 \ub2ec\ub824\uc57c\uc9c0", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:58:10 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514685208331681794
    }, 
    {
        "user_id": 131764935, 
        "text": "RT @LineBloch: Dagens gode gerning. De mangler i \u00f8vrigt donorer og er super s\u00f8de, s\u00e5 (hvis du kan) hvad venter du p\u00e5?\u2026 http://t.co/7RblVsYd\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:56:24 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 5, 
        "id": 514684761827454976
    }, 
    {
        "user_id": 2502537586, 
        "text": "#Gwendolen:Oh! I hope I am not that.It would leave no room for developments, and I intend to develop in many directions.#OscarWilde #Earnest", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:54:07 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514684186473807872
    }, 
    {
        "user_id": 2194450177, 
        "text": "After months haven't played badminton, finally played it. Wohoo", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:54:05 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514684180098072576
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Rushys Roulette kl. 10: Er det p\u00e5 sin plads, at Alisiv Ceran s\u00f8ger erstatning efter efterlysningen i Kbh.? Advokat Erbil Kaya er med", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:54:03 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514684171181375488
    }, 
    {
        "user_id": 2502537586, 
        "text": "#Jack: Your\u00b4re quite perfect, Miss #Fairfax. #OscarWilde #Earnest", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:53:44 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514684093536436224
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "S\u00e5 kunne vi naturligvis sp\u00f8rge hvorfor de kloge folk i Finansministeriet ikke l\u00e6ste til l\u00e6rer", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:50:17 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514683222710845442
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @koefoed: her p\u00e5 AU kigger alle p\u00e5 regneark over uddnedsk\u00e6ringerne. Kategorierne mapper ik t AUs institutter, men m\u00e5ske t KUs. Vi m\u00e5 afv\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:49:27 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514683015096979456
    }, 
    {
        "user_id": 26188455, 
        "text": "Worry is never a reflection of true love. Neither is constipation!", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:35:07 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514679405243691009
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Sejt overblik! RT @Elektronistamag: Powerbanks er det nye sort! Et par tips til at finde den rigtige! http://t.co/rZdFnGAJyP", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:34:56 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514679358972514304
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @rojo0110: \ub2d8\ub4e4 \ub4dc\ub9bc\uc6cd\uc2a4 20\uc8fc\ub144 \uae30\ub118 \uc544\ud2b8\ubd81 \uc0ac\uc2dc\uc8e0 \u3160\u3160 \uc774\ud004\ub9ac\ud2f0\uc5d0 \uc774\uac12\uc774\uba74 \uc644\uc804 \uc2f8\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud574\uc5ec.. \ubc31\uacfc\uc0ac\uc804\ub9cc\ud07c \ub450\uaecd\uc2b5\ub2c8\ub2e4 \u3160\u3160 http://t.co/fduH816Bia", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:29:40 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 10, 
        "id": 514678033697873920
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Ping @Barrling (14 minutter ind) #aznavour http://t.co/1vi3r3v5v1", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:29:35 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514678012416380928
    }, 
    {
        "user_id": 2443803870, 
        "text": "RT @sibauchi: \uc544\ubb34\ub9ac \ub0a0\uc52c\ud55c \uace0\uc591\uc774\ub77c\ub3c4 \uc544\ub7ab\ubc30\ub294 \uccd0\uc838\uc11c \ucd9c\ub801~\ucd9c\ub801~\ub300\ub294\ub370 \uc774 \ubd80\uc704\ub294 \uc6d0\uc2dc \uc8fc\uba38\ub2c8 primordial pouch \ub77c\uace0 \ub0b4\uc7a5\uc744 \ubcf4\ud638\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ub298\uc5b4\uc84c\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \ub2e4\ub978 \uace0\uc591\uc774\uc758 \"\ud1a0\ub07c \ucc28\uae30\" \uacf5\uaca9\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \ubcf4\ud638\ud568. http://t.\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:28:20 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 917, 
        "id": 514677697671217152
    }, 
    {
        "user_id": 1520350153, 
        "text": "RT @fotogramas_es: Vince Vaughn, confirmado para la segunda temporada de #TrueDetective. http://t.co/S4GrN7suvt http://t.co/596XkW2Rqt", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:25:36 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 26, 
        "id": 514677012720787456
    }, 
    {
        "user_id": 1520350153, 
        "text": "RT @quiquepeinado: Me parece MAGIA la maquetaci\u00f3n de los sumarios de la dimisi\u00f3n de Gallard\u00f3n que lleva hoy La Raz\u00f3n http://t.co/oxsSl1zyO6", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:25:02 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 23, 
        "id": 514676869976047616
    }, 
    {
        "user_id": 131764935, 
        "text": "RT @glcarlstrom: Israel has accelerated Bedouin home demolitions in the E-1 area of the West Bank, to the highest level in five years. http\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:15:59 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 24, 
        "id": 514674591881777152
    }, 
    {
        "user_id": 26188455, 
        "text": "The archangel Gabriel is standing behind me right now, but if you ask kindly you may borrow him  #NeverHoardAnAngelTheyBelongToUsAll", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:09:41 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514673007659606016
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Ser at jeg postede denne p\u00e5 Facebook for tre \u00e5r siden. Den t\u00e5ler et gensyn: http://t.co/ly2HBAxDdv", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:06:46 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514672273689567232
    }, 
    {
        "user_id": 1424712247, 
        "text": "#coffee moments \n#GamesOfThrones \n#superLike-mug\n#tnx2baba http://t.co/IG9TFPEeOt", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:05:20 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514671913214291968
    }, 
    {
        "user_id": 58333, 
        "text": "RT @LasseJensen7: #dkmedier Alle public service-stationers moder er klar til radikal make-over http://t.co/b7yXNNFtYu", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:04:17 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 7, 
        "id": 514671649032241153
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "Visit: http://t.co/8QTMZA1opz \n#MassEffect3 #N7 #Game #Black #Leather #Jacket is available @ eBay in #discount http://t.co/zougSFCXhN", 
        "created_at": "Wed Sep 24 07:01:36 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514670970184155136
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "(Jeg indser naturligvis at dette ville indeb\u00e6re at Finansministeriet ikke bare havde magt men ogs\u00e5 skulle b\u00e6re ansvaret)", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:53:24 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514668907433852928
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "Egentlig burde vi bare lade Finansministeriet placere hver enkelt 18-\u00e5rig p\u00e5 de respektive uddannelser.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:51:15 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 1, 
        "id": 514668367656275969
    }, 
    {
        "user_id": 131764935, 
        "text": "RT @vingband: Kender jeg et begavet kommunikationsmenneske (eller bureau) omkring Randers? Og som *kender* Randers?", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:50:53 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 3, 
        "id": 514668276300132352
    }, 
    {
        "user_id": 2744158267, 
        "text": "http://t.co/gNuXXmsGgm\n\nNow... http://t.co/UViNhk2hCM", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:45:50 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514667003085611008
    }, 
    {
        "user_id": 58333, 
        "text": "RT @CasperDall: Finansministeriet har regnet p\u00e5 Venstres finanslovsudspil. Der mangler penge... - via @jyllandsposten #dkpol #dk\u00f8ko http://\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:43:25 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 12, 
        "id": 514666396379545600
    }, 
    {
        "user_id": 15444206, 
        "text": "RT @BertilFruelund: B\u00f8rsen ved godt, hvad der skal til, for at tr\u00e6kke DK ud af krisen! #dkmedier #dkbiz http://t.co/txPTJAWS8D", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:41:27 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 26, 
        "id": 514665900138835970
    }, 
    {
        "user_id": 277960855, 
        "text": "Hvor blev Keiko af? H\u00f8r den m\u00e6rkelige historie om en japansk kvinde, der for 31 \u00e5r siden forsvandt i Danmark. Nu.", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:25:00 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514661761384210432
    }, 
    {
        "user_id": 10541292, 
        "text": "RT @viktorbk: S k f\u00f6rhandlingsl\u00e4ckor syftar ofta till att p\u00e5verka f\u00f6rhandlingen och b\u00f6r tas med en nypa salt, uppger en centralt placerad S\u2026", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:20:18 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 20, 
        "id": 514660579060224000
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "Men n\u00e5r nu pressen lige var det s\u00e5\u00e5, who's counting \u201c@thomasgaardsvig: @Geocomedy Ups ;-) http://t.co/gbnxtQ98rK\u201d", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:13:54 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 0, 
        "id": 514658968011300864
    }, 
    {
        "user_id": 21864461, 
        "text": "That place is so gigantic. #Africa. #geography http://t.co/2WoaU5e64q", 
        "created_at": "Wed Sep 24 06:05:18 +0000 2014", 
        "coordinates": null, 
        "retweet_count": 4, 
        "id": 514656802923757568
    }
]